Ejemplo del juego de dados para ver la programación estructurada versus programación orientada a objetos

El fichero con el código estructurado es: juegodados.c.

1º se compila: gcc juegodados.c

2º se ejecuta: ./a.out

El resto de ficheros corresponden a la versión OO, cuyo ejecutable se construye mediante CMake
